彭佩奧說他們會平穩過渡到下一任川普政府，已做了大量的準備工作來減少中共大規模干擾大選的能力

人類公敵彭佩奧說他們會平穩過渡到下一任川普政府。

當記者問中共有沒有干擾美國大選。彭佩奧說這個到時交給國土安全部回答，但是我們做了大量的準備工作來減少中共大規模干擾大選的能力。

根本侵侵內閣就掘定個氹俾拜登踩